動物台全體心聲:今日要睇初音，元朗不了

我地動物台手足成世人就係等今日，就算香港冇自由民主，我地都唔想冇左初音
利申:光復香港，時代革命

無人理鳩你條傻仔，你都仲要自推?
好心你縮撚一邊啦戇鳩仔

大把動物台手足喺到，都唔知邊個係傻仔

老吉G持

講得好！

井台主帶領我地勇武動物台手足佔領狗展

去緊九展

講到動撚節冇哂人咁 有沒人影下咩人流

動物台手足不理政治是常識吧

2019年仲初音

聽講會有廣東話歌

有初音冇紛爭